你喺香港都撈唔掂，仲妄想移民去英國？

人地請你過去洗大餅咩？收皮啦！
撈得掂既唔會去
撈唔掂既又冇資格去

咁邊啲人會去

有個IT朋友上年先岩岩過左去。

喺香港撈得掂都可以為左追求香港搵唔到既野。

宜家五毛連弱智都收?

少數退休人士

唔係咁多人夠膽重頭黎過

夠喇
成日話咩益咗廢老藍絲

後生嘅鍾意過去
遲啲又有BC嘅話
就算喺街邊乞食都無人可以趕你走

淪落到要做難民
走難嗰陣 邊顧得咁多 有得走就走

總之唔好再放負 R得就R

我唔係過去撈 我過去享受人生 你吹撚漲
利申：錢唔係多 不過一定夠生活

過到去咪比人當蝗蟲囉，日日拳打腳踢你

我識你，你做地盤架嘛

過去洗大餅有咩問題

我識唔少人去某個地方做野唔係為左淨係搵錢

純粹鍾意嗰個地方

香港都有好多外國人黎做野

問題係人地唔會收你班淨係識洗大餅既廢閪

人地撈唔掂咪由人撈唔掂, 關你咩事?

拉，太多負能量

退休人士仲乜要去移民，拿住退休金係香港嘆下好過，政府打壓年輕人，又唔係打壓老嘢

香港d白人都好似係樓主果個邏輯

依家係寧願過去被人屌被睇死被人笑甚至被人打
都唔想留係度同你磨
明未？

轉左維修

所以咪淨係俾12個月簽證你囉，攪唔掂既何來居英權呀?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
徐永強
(會員#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(會員#240250)已經自認賤賊